1. 写一个字符设备驱动，实现open, read, write, close四个接口。写入并读出一个4k以内的文件。
2. 写一个块设备驱动，实现open, read, write, close四个接口。写入并读出一个4k以内的文件。
3. 使用内存分配函数，实现写入和读出多个4k文件(自己设计接口)。
4. 使用ioctl进行通信。
5. 使用内核多线程。
6. 使用内核socket和用户态通信。

